覺唔覺身高160嘅女唔應該有男朋友

認真69果時好似練緊abs
拖手又要烏低一邊身
好似做左單身老豆咁
成撚日話150係可愛
屌你老母150係折磨

Btw 睇唔到165以下人仕

利申185巴

負皮果個接受現實喇